其實我最擔心係前線揸住部機負責影市民大頭的警察部機既安全

你知啦，佢地通常企最前，影市民大頭作為搜證、事後拘捕、呈堂證據用，萬一暴徒們針對呢一點，毁壞部攝錄機，咪無晒證據囉

我真係好擔心部機

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

要為部機安裝多部機影住暴徒

咁咪要好多部Mon住囉